中國愛滋病患爆增 專家直言「留學生濫交」是主因

中國第5屆「愛滋病全國大會」日前已正式落幕，專家警告光是2018年第2季，愛滋病患人數就爆增了4萬例，其中93.1%都是透過性傳播，增長趨勢令人十分憂心，中國蕪湖市政協委員、知名政治評論家周蓬安直言，中國近年愛滋病患人數節節攀高，恐與大量開放非洲留學生有關，「中國每年為非洲留學生提供每人近10萬元的資助，除了日常開銷外，還有餘款嫖娼甚至包養中國女孩，這應該是近年中國愛滋病人暴增的主要原因！」

為了配合一帶一路政策、展示國力，中國政府近年不惜動用大筆公款資助非洲國家學生赴中留學，各校也紛紛祭出高額獎金，除了提供華麗的新宿舍、學雜費全免外，每年還有約6至10萬人民幣（約合新台幣27萬元至45萬元）的生活補助費，根據《騰訊新聞》報導，不少中國本地學生辛辛苦苦、好不容易才考上大學擠入窄門，眼見非洲學生幾乎只要報名就錄取、學校還包吃包喝包玩都十分不高興，「很多都是素質不怎麼高的黑人，有這錢我寧可拿去補助鄉下窮苦孩子！」
中國2018年第2季愛滋病患人數爆增40104例，較去年同期增長24.15%，政治評論家周蓬安分析，對比中國愛滋病患人數爆增時間點，可發現與大規模開放非洲留學生息息相關，加上中國從2010年4月起取消了患有愛滋病、麻風病的外國人入境限制，很多非洲留學生赴中前就已罹病，他們性觀念極度開放、又不喜歡採用衛生措施，一來中國就拿政府給他們的錢瘋狂嫖妓、約砲，四處散布傳染病，「如果得不到更有效的控制，幾年後，中國就有可能成為名副其實的愛滋病大國了！」（即時新聞中心／綜合報導）

連登仔：大陸妹好正 娶返屋企先知有愛滋

一帶一路好

天滅中共

睇怕唔止中共 成個中國都

真真正正既捉蟲入屎忽

玩到爛都似

愛滋蟲
仲要貼錢比人地屌自己國家d女

真心見好多交流生/交流人亂咁屌

又推問題俾外國人

咪典型上層袋錢下層受囉

外國人就是垃圾

之前話

5千萬

Once

愛滋滅國

單係北京每年新增20萬宗

快d返大陸玩啦

而家大陸做雞果D應該乾淨過大學生

之前睇Tumblr 有條玩cosplay既大陸雞
專食洋腸
仲自拍比條黑鬼當狗咁屌到大肚落埋
成埋大陸仔仲要當佢女神搏有1q

以大陸人傳人速度 可能好快會急增幾陪

比黑人當狗咁屌
仲要好多大陸妹 當黑人係外國人 好韾香咁

要多得大陸妹隨便

咁巴打試下返大陸叫雞但唔戴套

咁我覺得係咪雞都要戴套既

其實中國只要肯真係將佢對外展現經濟實力既錢用係國內，一定國業興隆，無人話反。

香港養大陸人 大陸人養黑男
當黑鬼係寶仲出埋錢佢叫雞

力架好多都有愛滋

每人每年十萬

香港第5屆「精神病全國大會」日前已正式落幕，專家警告光是2018年第2季，精神病患人數就爆增了4萬例，其中93.1%都是透過移民傳播，增長趨勢令人十分憂心，香港立法會議員、知名政治評論家直言，香港近年精神病患人數節節攀高，恐與大量開放內地移民有關，「香港每年為中國新移民提供每年近3萬元的資助，除了日常開銷外，還有餘款嫖娼甚至包養中國女孩，這應該是近年香港精神病人暴增的主要原因！」

為了配合一帶一路政策、滲透國力，香港政府近年不惜動用大筆公款資助中國大媽赴港勾佬，各慈善機構也紛紛祭出高額獎金，除了提供華麗的新宿舍、租費全免外，每年還有約五千元的雙糧三糧，根據新聞報導，不少本地後生辛辛苦苦、好不容易才考上大學擠入窄門，眼見中國新移民幾乎只要報名就錄取、政府還包吃包喝包玩都十分不高興，「很多都是素質不怎麼高的內地人，有這錢我寧可拿去補助本地窮苦孩子！」
香港2018年第2季精神病患人數爆增40104例，較去年同期增長24.15%，政治評論家分析，對比香港精神病患人數爆增時間點，可發現與大規模開放中國新移民生息息相關，加上香港從2010年4月起取消了縱火犯，殺人犯入境限制，很多中國新移民赴中前就已罹病，他們道德觀念極度低下、又不喜歡採用衛生措施，一來香港就拿政府給他們的錢瘋狂嫖妓、約砲，四處敗壞道德，「如果得不到更有效的控制，幾年後，中國就有可能成為名副其實的精神病大國了！

頭盔：
劣質改文，非真實新聞。中國點睇人，人點睇中國。

B.B.C.
I'm lovin it

為了配合一帶一路政策、展示國力，中國政府近年不惜動用大筆公款資助非洲國家學生赴中留學，各校也紛紛祭出高額獎金，除了提供華麗的新宿舍、學雜費全免外，每年還有約6至10萬人民幣（約合新台幣27萬元至45萬元）的生活補助費，根據《騰訊新聞》報導，不少中國本地學生辛辛苦苦、好不容易才考上大學擠入窄門，眼見非洲學生幾乎只要報名就錄取、學校還包吃包喝包玩都十分不高興，「很多都是素質不怎麼高的黑人，有這錢我寧可拿去補助鄉下窮苦孩子！」

明目張膽話愛支病原因係一路一帶

痴線架，點解可以咁淫

00後

關黑人乜事，可能係啲避孕套做假呢

黑人的確係外國人

用用下穿咗

對比之下

港女食白人, 真係好過支那妹食黑人

至少白人 係外貌, 智商 文明各方面都好過黑人先

明明係出去嗰班留學生濫交 賴入去嗰班都有
就算係真 叫雞錢又你出 雞又你出 怪邊個

中共為左拉攏 非洲國家, 所以輸入非洲黑人

但一般 中國人都係極反感呢個行為

唉屌，點解人地可以無套無限女任屌
我放假就自己喺房打飛機

淨係識瀨D外國人

中國政府比錢黑鬼食返中國女

大陸妹雞都不如

保護自己，拒絕同支那人做愛